停啦！今日焦點係美領啊

唔係分化 但係頭版得一個 今日再流血 就變左唔好報香港人遊行去美領請願 我地今日係向國際發出求救訊號啊 唔係要同狗打啊

推！

2/10 再推

3/10 再推

推

4/10 再推

5/10 推

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

help push

6/10 再推

美領!!!!!!!!
頭條係美領!!!!!

7/10 走啊手足 要上就上美領啊！！！

8/10 我地要國際頭條係香港人向美國求救啊！！！

9/10 一係去美領 一係去撒！！

10/10 手足！唔好再佔路 你再佔路 放火 就變左警民衝突

金鐘點去美領？

依家太遲了 班狗怖左防 唔會上得番去